請各位咪撚再覆unintended嘅post

unintended = cowsep = Acebeta = krazyeight = 蒸魚安

又無J又走數又鍵盤屌老母

傻閪一名，簡唔中撚下都ok既，都仲有趣

講野無point郁啲就屌老母，撚都唔想撚

點會知佢係蒸魚安

依條白痴block左好耐

但無研究佢係咪白卡蒸魚安